我係咪入錯台？

係 依到#台 #話事

agger

覆post上面兩個都有份推

自從關sir同佢班fans放棄站務台之後就比牙井佔領左

gchi #政權都畀人屈有份推

開post 唔比人地推....................??

之前咪有五毛推post推到比人bam

冇入錯

d新番post都係只可以井台主開，你地唔準開

佢話事？

井台唔係佢話事，唔通邊個話事？

我話事

等比井台主repost

Ok

撐井力

論到邊個話事？

adman遲遲未處理，我哋keep住推post提醒adman，有咩問題？

推咪推囉

做緊fyp

無入錯

#台！

系

真
呢到井台

唔係

何以見得？

我話唔係就唔係

ok

ok-.-

呢度係井台

有入錯

推

唔准推

唔得

一早完全封撚左佢啦
阻住晒睇站務台D傻鳩開post 開PM功能 改名post

得

仲有好撚多沈晒底推唔到上來

係入錯

入錯吧

無

nonono

Yes